[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6237)

Slow

slow

Hallar條垃圾

lm

傻閪門叔

Hello

飛機到

單刀飛機

羅馬 角球雨 plx 11隻

Sor門神

羅馬刷角啊

西布朗前景點？Fg ?

Ajax4-1未啊屌

羅馬
一粒到尾

你死9硬 佢好記仇

羅馬比多粒

試下

AJAX明跟盤踢啦殺上盤半大

羅馬次次下半場就停角

Ajax 快連c

羅馬！

有86 羅馬快穿盤

熱拿

仆你個臭街阿積士

閪馬goalllllll

2:0

Ajax撚上盤

狗馬穿盤

roma

知錯

Ajax 7.5s gel得

又要叫ajax

羅馬ng goallll

真係想知ajax班球員
係咪order場場都要穿盤
穿盤唔到就罰

roma都2比0
屌你ajax

穿盤未？屌你老母阿積屎

屌你老母熱拿亞

4:1

-86k原來咁撚勁 咪姐係米五

炸？

輸埋西布朗今晚唔撚賭

炸你老母閪?

屌 炸

格羅頂實

羅馬炸

Ajax絕殺入波未

西布入埋佢

痢狗乜撚野事放棄英超？

炸！ 入多注

假波黎講算正氣

羅馬撚上盤

炸你老母咩

羅馬炸 含得啦

Ajax 補幾

賭波唔睇波

羅馬針

西布上牙

炸

阿積士3:0撚上盤
全格變輸半

無入過

炸左對家入未

應該會32

些仔半0全3得唔得

補4mins

Ajax 90分鐘仲讓平半 癲

原來無入過 無睇波

做波隊AJAX，殺上盤半大，睇住黎踢

ajax 比多c

快手啦阿積

3:2就公道到了

熱拿好難輸兩球

切爾達goalllll

仆街快啲刷多4角啊 羅馬

切爾達入波 1:0

切goal

切爾快到

些仔比3球

閪布 些路迪 入得波未啊

Sh....

羅馬撚角撚到咁

西甲0-1 !!!!!
跟咗羊巴

又秒糕撚狗？

88888

道斯多夫同辛特入未

Ajax 8c -1

羅馬刷啊

一場上盤都無

7角大絕殺

連盤都轉埋

格羅太廢，搞唔掂

ajax食屎狗

6連敗算啦

你老豆 利主場半一富咸？？

猁狗個撚屎陣比人買富咸

些想點

烏法少一個頂到，死係羅馬身上

ajax 冰角plz

我屌你老母布倫斯 辛特 兩隊垃圾唔識入波架

完左

閪布 些路 入得波未啊

些入波啦 禁屌唔入波

8c完

ajax 3:1 8c ft
又下盤

阿積士嘔返出黎走盤

西甲係咪又撚半大

8.5s平安鐘好彩

Ajax又贏波輸盤

羅馬

羅馬2:0 10 1 100

屌咁都爆我7.5

屌你 7.5s

me

羅馬 無入球 未

我

，

MEEEEEEEE

Me

比條生路半大黨啦

些路迪。。。

西布贏波可以嗎

阿積士臨尾角球明明龍門無掂到都計角屌你老母

英超又想00

英超又冇角又冇波 冇人講？

跳樓

射中後衛隻腳

羅馬8.5有無

買親啲波全部收半格

等緊 明明對家傷兵多
同埋 些路射咁撚多入得未啊

真？
屌出聲

死盲西球証殺 7.5s

講完即8c

燕豪芬今晚大唔大到？

擔心緊西布朗都係半格

西狗廢到

羅馬入多球全格未 屌你老木

大到仆街

卡數個陣殘到呢

21射0入

今輪 全部下輪 歐聯歐霸都贏波
利半一

過關差羅馬盤

直屌半大

咁都唔入

些路迪有波入未

屌西布朗咁都唔入盲人足球

羅馬撚角大勁屈

百屌布倫斯 辛特入波

些23射0入

兩場德乙又00 屌

事但射都中龍啦

英超幾時變成友誼賽咁

細波日進場
手足唔好鬥氣

垃圾羅馬入未

roma入未

99999

roma唔似有角

羅馬唔入俾人入啦

仲係0:0

辛特你入啦

拿拿聲俾球12m羅馬啦

西甲半大未

些路迪大波

西布朗入波啦屌你老味

好似食左?

瑞超

些路迪全隊空難死

羅馬快啦

屌你哈馬比 上半場又唔見你咁神勇

羅馬快全格

1:1 半大已開出

羅馬快刷角

中

西布朗唔拉紐卡素 降硬班

高水半大

高水半大 1-1 !!!!!!!!

1-1!!!

登地聯個龍係咪咁撚勁呀

半6全7

侯c11

西布立即入波

對面goal

連續禁多場半細 開返場最高水既半大

羊巴高水爽能到

11.5b

反底

西甲3 4倍半大仲易開過個啲垃圾2倍半大

無買

今場都係skip算 垃圾對垃圾冇野睇

成晚半大竟然係西甲開出先

我想補返注無入球算

終於半大

ajax讓和波笑咗 盤路開硬咁

球證食角

睇垃圾閪布個樣都贏唔到
降班啦

西布

入手 no goal

羊巴我愛你 直屌左半大

見到温家寶就好想笑 成個弱智咁

利主場讓半一？？？

派錢

英個兩場好撚悶

半大黨終於打開勝利之門

2:1....

些仔想點?

對面作客八場未輸過

半大幾多倍

Cup埋

回飛回到痴線
跑完馬都仲讓緊球 球半

羊巴癲能到!!!!!!! 15分鐘2-1

2:1

反cup

佢做咩

垃圾都有-6既時候

2-1

羅馬個種廢

1.5 好3.4X

咁skip了

9點呢場西甲快過過山車

33腳一球都入唔到，打golf?

西甲呢d咪踢波囉

侯咩卡勁到

入波上黎吠兩聲

原來羊巴出左呢場 miss左添

些路迪1.65都開唔出

老友早

哇屌2-1埋4倍3.5大又叫埋糊

英超次級聯賽學下野啦

次次諗西甲有無高水半大 就大到仆街

西甲癲到

羅馬半6全7意甲清泉公道到

我利100000%

d西乙升班隊惡撚到 琴晚又殺西維

羅馬穿盤快

roma補5

9點開波入三球 8點踢多人地成粒中一球都冇

2.5b 已收錢

有沒重心
重注些仔中伏

半場開埋就爽了

都真係角細 係威係細 得7c

些路 閪布 入球未啊

roma plz..

有場仲要射左接近30次

應該得

燕豪芬盤 easy money

啲上盤全部差一粒

有冇人富咸

乜撚野事 煮完個飯就cup左....

些路迪射24中11

Gchi

再煮多次

今日個莊食咩 場場走盤

燕豪芬半大 連登大船

屌佢老母
豬死

屌利狗轉咗盤

些狗又想臨完場屌返粒袋3分就算？

只求打個和

富臨喇 唔洗諗

有冇人串左

找卡數入未呀

真，照去

羅馬補幾

意假賤種到 細角細波垃圾聯賽廢撚到

下盤夜又回歸 賭仔末日

半6全7 屌你老母羅馬

我利會上盤

+5

買角細爽死了

8c

角細日回歸

仆街 8C撚角大

再煮輸多2粒

英超冰實完場得唔得

富咸+1

-86k要咩 快

Ok又收皮

屌8.5都要死 垃圾羅馬

1.

英超角s24

roma針

八蛇吉日

爆左唔洗留

-86買咩

Dklm 冇開到角

西布卡數刷到

又係補時食角

無開到

羅馬仆街死

有爆咩

羅馬 no goal

搞掂

無死
第9c 未開球證吹雞

西布朗11C

首爾MISS 12M
些仔沒波
今日可以收皮先

羅馬食左角

羅馬差一角既巴打

熱拿cashed

我屌你老母7.5咁都爆

今輪D英超有無咁難入波

黑到琴日rb 3.5b 今日roma 8.5b

同琴日RB 一撚樣

屌佢老母8大以為收錢
吹你老母臭狗咩

無開到 收錢

些路迪快入3球

意甲球證死全家

冇開9 開左8

手頭上差 西布 no goal

又中

些路迪仆街啦 射撚左咁多都唔入

7.5爆左

係些仔廢定對定個龍太神

英超冰實🧊

12c

劉定明

羅馬真係好撚垃圾 兩粒都贏唔到

今晚邊場開到上盤

食撚屎死臭狗
屌你諗住連收
之前又係比意甲食9,5b
依家食8b

一棍富咸W

買乜中乜

冰角啦柒頭英超

刷到傻

英超 12C
D角多到

刷角狂魔

又贏

有無人好似我咁3.5b rb 同roma 8.5b都有買

Oh sor

原來買8.5記錯

我相反

有

今日我有運 要連中了

ac

射25腳中11，0入球，屌你老母些路迪，咁黎逼害

咁撚負碌

正一打靶些

仲諗 度下場啦

多謝羅馬

出水
最後500 all in埋你

狗布朗瘋狂刷角
手足快追

派我

請不要消失希望

卡數 閪布朗 奇蹟2球 10 1算

有無英超專家話我知猁狗出呢個咩人嚟

西布入未

祖阿0頓廢撚到

即場西甲8.5 7.5角s

有冇手足可以copy番東網燈西list出來

Lm

想問830 開波未

忍者亂太郎

單蛇幾時又再創造細波奇蹟

可能好似你以前買開嗰啲 最尾廿分鐘先開入球大

執波仔黎

輸咗冠軍hea到

射高波入左啦

燕豪芬半場大，小注

係正數嘅500定點

今晚追埋個3000佢算

輸馬又輸波

西布朗似輸埋

Gun

高普好似心灰意冷
排鳩陣

未見過佢派 算啦

冇睇一陣就刷到12

出左咩

祖零頓射門痾尿咁 廢到

閪布班撚樣hea到......

格羅 熱拿

即刻3c

英0.5大 快

見撚到沙拿就想死喇

西甲似7.5b

我利呢

你又角細？

2.

無 無乜點燈到
都可以走盤既

睇紐狗睇到火滾

角大黨但今場想skip2邊都太廢

定D黎

上盤又準備輸半

西布個藍頭同祖阿0頓係到搶緊邊個廢D

諗好 2200 猁了

卡數肯入未

垃圾閪布又贏唔到

.....

今晚0收入

唔sick買 一球應該得既

係半和啊！

哈哈哈

大哥

之後想出咩

卡數入啦

利狗劇本

客隊先入 利記爆角 臨完追和 握手言和 賭仔又贏

西布朗識入波未呀 On9

-1c 英超

對曼聯自爆比rashford入波果個

早幾日咪派左

些路迪射咁多球都冇球入

全細下盤日

佢有派過我做證

有波入未？

唔好坳頸啦 主由1.25>1>0.75 仲買利？

睇下先

今日派啦

西甲

星期日晚又收割賭仔

Eason

原來派一次可以post一世事後

西布朗入波呀屌你老母

日日都收割ga la

Sor 我cd rom

問發大財

西波朗 唔入比人入

些路迪個教練畀人炒咗

俄假讓3球？？

半和？

贏半格

收到

又或者利記秒goal撚半大 之後一直按屌唔入 臨完場俾人死球攻勢追和

收到風 你愛隊柏c又然

又真 六蛇

無撚有錯

但收到西布no goal 先買

西布朗刷多2角

西布識入波未呀
人又唔換？ 護級？

下盤

新條蛇

入呀 快呀

些路迪20幾射中龍都唔入

改咗名 咪jer

富咸
維羅納
皇馬

人地想落返去英冠做山寨王 不知幾爽

冇賭一排 利記竟然連輸到咁

連主場都比人食住 咩事

見親你都中 一日贏幾多

西布朗入波呀屌你老豆 快撚d啦

杜狗終於入

呢條茜克一早扑左 杜狗上神枱就奶爆杜蛇杜蛇
見個個屌就即刻杜狗杜狗 2頭蛇
好似有全黑認證

杜斯繼續入

我諗都係得半格

幾倍買？

佢日日都收幾十注 半和 no goal

燒些狗架隊巴有無手足同意

13c

2-2

14c 收工

今日佢屌我燈輸左佢2條飛

13.5 秒cashed
開埋14.5

2:2 未完半場已經開出3.5B

一早講左啦可唔可以唔好話我事後

西甲屠爆細波黨

降班啦閪狗

連詩雅。

半場cup埋快手
睇死閪甲下半會唔撚入

些路迪

扑啦 唔想再見到佢啲留言
好撚肉酸

4.25好賠率

2.5 3.5半場就收晒

西甲都半場4球

勁

算啦 2.5B慘死
叫到沒力

又贏我了羊巴

Where?

西布個藍頭幫手解夠圍未

支持 我出汽油

你好似係公認唔關我事

入呀閪波

上水未？柒頭

半場 三倍幾

我出車

0.5s gel

15c 14.5B cashed !

出埋真飛仲我了

利，半大

羊巴

13.5b

乜撚野事爆角冇買到

德乙杜xxx夫

15c

我冇睇到

13.5B公道到
比多C收曬

每注十蚊 散户

你買左就冇啦

無限角

登地聯入些路迪3球算啦

Thanks ! 跟了

eason係入面係我好兄弟，唔好屌

屌........... 又走寶

又好似有道理

點估到爆到15

我要入 唔係角

見過你po飛5000注

剩係買半一下盤同平半上盤
夠薑場場輸半

我怕羞架 咪再Po

10k

西無判角球全隊扎扎跳

佢木買

哈馬比個種強
紅左都照入你

冇腦式刷角14.5B高水搞掂埋
英超角大日公道!

我都係

唔買就唔會輸

1.73屌咗20K

有睇就知爆硬
兩隊解圍下下清岀底線

屌你老母有無咁閪刷得

燕 1-0

果個係佐助！

13.5 15K
14.5 5K
爽4

兩隊垃圾真係夠膽1球都無 一齊降班

下盤日完ok?

我要入！！！！！

就係因為無睇場波 兩隊送到咁原來

從來沒我份

但又唔識入波，冇柒頭成8倍幾，屌你老母

14.5b cashed
多得西布朗個右閘係咁刷

Lm 14.5 爆尻左

些仔史上假波

準備自殺

未有你兩個之前跟本就唔撚知咁撚多半和

下下爆底鳩刷
公道王

薩爾斯堡

英超入一球好難？

我燕穿盤快

開爐未

同一個人嚟

入多球就公道

卡數入波紅格

些路迪 絕望

屌你老味咩西布朗 入一球都唔撚得咩屌喇星

頂撚住0-0

見佢下下落底斬唔似啲19隊回後
已mark低名下次有出佢就買角大

無用好耐了

望住三千幾得返千幾

有無人搏猁狗反底？

Ac角大
利上盤

skip飛當做例行 我慣了輸錢

客隊咩事
受3球

仲有無錢 洗唔洗俾番2舊你

驚完場莊家請佢去飲咖啡

燕豪芬半大-1

祖亞寧頓種廢..

知道太多秘密嘅人

下場你知道會點

屌 不要再唱了

燕GOAL!!!!!

一場一場睇 有時會造角細 好撚狗

10點買咩好 想串埋

好
做埋

法國我地買啲野都幾似

西布朗呢d西波。 0-0中硬

會長命百歲

又係禁屌唔入

你犀利啲

A米而家正氣？

而家開返 幫你谷返上三千

未輸晒
不過有幾次miss左 下次都係all in左先

猁狗係咁回飛

祖亞寧頓澳職LEVEL都唔知有冇

你買咪唔係

AC 13.5B 好唔好

Ok 即場先買

比爾沙屌打佢

麥卡倫應該勁過佢 呢個應該係我見過最撚垃圾既九號

絕殺！！

富臨xAC easy

開返咪得 幫你推上去

咪撚鳩報啦白卡仔

G持

16c

真心好撚憎鳩報

澳假式刷角

叫下春姐 咁惡做乜撚野啊

又win

屌你老母 閪波朗

入未

16有埋

Feel到大師兄返來了

西布開咁多角，球球都比唔到人

閪布朗絕殺未

屌 諗諗下澳假嗰場差1c嬲撚到
買咗30K

成撚日被你fake臭
望完Id先知流料

刷角但又唔入波 做乜撚

nogoal嚇到賴左尿

金木蛇今天又汁多少

狂追角細 輸撚到仆街

正氣啊屌

下次改名

姓陳?

角大始終係爽D公道D

一日之計在報假

係 我真知錯 屌佢老母16都有埋

角細會練心

下次上波Po要著紙尿片

你讀BU 姓wong？

又唔絕殺

英超呢場開一開live睇都知無可能追細

一日之計在於晨（公道不報假）

英超又一場00

角細轟注只會韓假

以為馬會送錢

拖都讓人？

燕豪芬入多球開個半大好嗎

一陣有我愛隊

信徒list
達達遊君 391931
哈蝦哈蝦 201878
12點後叫我David 201481
24歲（傻鳩腳膠）73241
櫻空絕噓唱 92700
12314 26272
結衣叔食 65019
隔離有間隔離屋 271718
169打沉人 255802
旅行の魔女伊蕾娜 253177
火屬性比卡超 230798
珍珠黃金 376965
躺著也中箭 40294
戰場原 22150
旅行安家必備良藥 8308
狐濛 214580
巴度 35192
靈氣逼人 325926
我想返屋企啊 76281
留精不留名 122675
大健先生 215719
陽光型毒撚 61856
贏到上岸 381477
屌你老母師 156990
茜克 176370
Lin遮turtle 17488

屌你老母，布魯士最後30秒先換卡路爾入黎

客入喇

傻閪波，屌佢老母臭

1粒都冇...

紐倫堡goalllllllllllll

買左咩

比多角

利狗回到上太空

咪撚提
我都miss左 我睇果時係12.5

對面咩料先得架 平半算係咁

以為卡數

手頭差 西布 no goal

完左場

杜狗1:1

所以我癲撚左

繼羅馬 no goal

西布 no goal

以前閪布出名高佬多玩角球戰術 依家就⋯

咁10點個啲買咩好

我度好左重心！

10點鐘

生活好
伊巴！

跟子龍蛇買波算

屌佢老母球球斬中腰波
無撚腦

快開爐

幾時戰勝回歸

半和撈鳩大師

利 半大

垃圾閪布 降班啦 屌

呢場又係cls

入多最後一次錢 輸左就戒賭一個月

我會買猁 半和

見到賠率都好想買。

卡數正氣

跟！！

大波！派錢

我半場個時都想入 走去買左羅馬8.5s

咁閪多角

生活好 至少贏半格

場西甲唔吹雞？

有信心

性交轉運！

德穴賤種臭鳩夫真係場場撚狗

原來有踢架

兩隊加埋射左40腳一粒都無
搵你老母賭

有女屌 我了

唔啦

開爐好邪

世三巴係咪上左岸

我老母落場踢好過啦

對面最近防守咁好，利啲狀態咁差。

下場更美好

杜狗全家死未

西甲無限補時？

10點買咩

12點半雙曼對決

利 8場冇開過半大 今場有冇機

呢到有個牛爐勁中

今次見到gun實了

場場賭 輸4人咩

利記 米蘭

燕豪芬 屌極都唔入
半大呀屌

準備好似之前咁1K上100K未

同路！

飛狗準備一球到尾

買左咩飛 可以睇睇?

上盤狂魔

今日繼續正路盤

真 想休息 想玩overcook

玩你老豆

乜撚野綠因...

廢倫 角細

小注

又唔玩apex

訓左幾耐？

合埋眼下盤算

出左街

10點串撚晒大波算

又話carry

咁你走啦 有錢出街

燕豪咁勁

psv！

Psv 2-0

富臨有無手足

carry左hkjc收錢

嘩屌

Psvvvvvvvv

掂呀

我燕輕鬆穿盤

我同佢講野 曲線 利申 中間巴 怕d兄弟誤會左

agger

PSV正氣 乜撚野AJAX

另外場荷蘭狗又唔齊心半大

幸運jump

咩係輸？？

兩皮

4串一 2萬 大戶

a米盤

富咸盤

燕豪芬正氣半大

比條女吹爆就係輸！

我利穩了

德乙推人冇12m

係我on9，唔買psv走去買乜鳩些路迪

我未

利記！
伊巴米蘭

我豬死了

好似開始連針

費倫 多隆 過關細c

快啲充電

又唔跟

我連中了 風水輪流轉

利記條撚準備！

1-2

傻鳩理閪佢咩

無廢老

見好就收 cashout玩女食左佢買隻勞好過啦

利 即場10.5b

今場無廢老

原來又...

boom

條條過關你都中即係上盤日了

生活好

Betting gor

你個名

維羅fg 試下先

係觀眾席到打氣都計

利狗輸比富含有幾多人跳樓

冇我？

我發現你中 世3就會針

杜塞入多粒得唔得。。

開始連針建議cashout

我怕你誤會啫 屌佢老母閪 就係藍先曲線串9佢 手足 真係唔想屌你 我抽9水咋 屌

2隊垃圾

富咸差啲

贏先多人跳

想入私爐幾錢會費

富咸絕望式禁屌

大家安安 啱啱訓醒

比返hot hand會錢我先

我跳先

咁都叫差啲

長眠

Cash out左啦留番少少玩下

快手喇

仆街-86k 要左富臨

白衫先係利記？

啱啱我熱拿都頂到半格 怕咩

跟咗佢綠茵？

杜狗2:1

杜斯多夫goal!!!!!!

臭鳩夫2:1

邊度？

年年都有呢d波 first goal一定係富咸 之後一定比人cup

次次FS 巴 po 飛

都有人咁講

跟左佢阿妓

唔改名 迷八？

禾新會然唔識野sor lo

中間蛇都跟佢水

跟咗佢踢波佬

要等30日

利記！

跟咗佢綠茵

唉

跟左佢水手

利

數據竟然輸比富臨

22:00 00000000 dllm

知錯了

屌 咪撚提 改左個柒名 呢30日好撚漫長

笑撚4

之後改咩

唔該改返個有新字既名 方便大家睇

22:00 大波撚狗日,手足們酒牙!!!

叉電

柒頭

馬士達支

生活好掂唔掂

係咪主場六連敗

文尼出黎啦我求你啦

快啲用充電寶

沙拿今日好似幾好

沙拿扭入龍喇

我地集氣屠狗會 齊齊發大財

德乙收曬order 唔比入

盧多格德斯goal

[img][/img]

次次都係咁架啦到中段就獨食送波

充電唔係書面咩
原來係支語

邊位手 足

做咩Po我出來..

仲話去皇馬 笑撚死人咩

真人幾靚仔

充電寶

Look7 差d

狠狠咁屌

a米fg

你匡智樣邊有人地咁型仔

a米入未

維羅世紀大禁屌
點部署

買富臨下一隊柒頭啦 咁撚勁

我都真係幾燈 4場仲係00

富咸又差d

唔想公開個樣

自膠

厂。。。尔

10點場唔係又全半細啊

收聲啦

10分鐘姐唔使咁灰

各花各眼 利申 直既

意甲即場11.5b

多隆

同路

富咸咁樣一下一下攻 好快入

德乙場破蛋 10 1

你老木沙拿過埋龍射空氣...

我條過關好似有d機

沙拿差d

入呀仆街
咁中意00

a米場波2.5b係咪針得

下 富咸大船喎

AC 猁

切cup

抽中分一半

祝中

m

利狗仲未有角?

切柒達 GOAL!!!!

10點靜到

0比0不如唔好踢啦屌

都要入先得嫁

維羅入未？

呢4場開硬細
因為我買左大

切爾達cup

頭先俄超同西布咪係

你買左咩

仲早

開完一場西甲 半大 10點又開始半細

切cuppppppppp

入左了

買3場3場都0:0我真係屌

辛特！！！！

温家寶上水未？

辛特GOAL!!!!

深喉！！！

屌佢老味又炸

費倫大波

冇了

Dllm

都係炸左 都係0:0

仲要off side 屌你老母。。。

你又燈走左

Cup上cup上cup得唔得？

維羅立入波未

冇曬心機

炸完對家

1:0！

入了

炸完對家入...

炸完對家入

AC 無限角

AC 猁 入球啦好嗎

有返！

嘩 炸完對家

布倫goal

作客1勝11負 屌佢老母臭西瓜

炸完對家隻公道癲到

原來唔岩色
笑死

6抽3 姐係3抽1 上！

唉買左客盤 咁樣針法

公道到爆

阿積士半細
布倫平手盤

布倫絕殺嚇死me

冇波冇角點賭

可以派我了

利狗數據都輸埋 點賭

你啲數學

派埋我就公道了

意甲依兩輪真係好西

有咩錯！

收曬order 客唔可以有分啦
有12m 唔比
單刀又off 又細力比龍
狗撚到賤種

富咸gel定都得

西甲no goal

猁一隻角都冇即係點

......

ac米蘭2.5b已死
7串1斷呢關

啊打錯 係6抽1

我利會然 大家放心

利狗做乜撚

咁講啦 就算利入完 富咸都一定追返

6個人
3個自己人
() 唔係4抽1咩

下半場先然啦

早 汁幾多？

又00000000 不如唔好踢算啦

上盤加大波

汁緊托盤

搵我？

你老木猁條後防癲能到...

6抽2 姐係3抽1 打錯

係 請你含撚

下半場俾你半0全3啦
做左半和黨

買左富咸下盤1.5可以gel定頭先？

thx

杜狗高水全格

臭鳩夫3:1 絕埋全格
公道王GOALLLLLLLLLLLLLL

杜 3:1

利記輸盤會死幾多人呢到？

杜狗31 埋 輸服

勁撚到

你場場都咁公道

杜狗

點解叫臭鳩夫？

大路tg or payme code 快

3分1機會 拍定手先

半一2.2X全格好難唔公道

可以度定下場

中左你

杜爾咁都開到全格，冇買

計閪咩 中啦

中你

拍能左 爽

屌 早知唔同臭差夾 蝕左一半dllm

打組隊點鬥

+50$ 爽

利似想羸 但好似無能為力

唔中我

針

奇跡！！！！

下 派都可以組隊

針了

CLS 22:00靜撚到

A米唔刷點入

最後果幾舊水all in富咸訓覺算

拖連奴輸得